[連登IT狗入] 有Bug

Web版出Post/回覆嗰陣
撳第一下ESC問我Save唔Save草稿
之後再撳就都係繼續問我Save唔Save
定係其實係Feature嚟？

Google Chrome Version 66.0.3359.117 (Official Build) (64-bit)

多謝你既 bug report，我地會研究下咩事。